連登有冇人聽蘇見信

新歌好撚正 漢典又好好戲
仲有嚟緊520小巨蛋

信口山

Sorry 未打曬
信既新歌好正 做既歌都好有Heart

有
信樂團假如果陣追到而家!

有 佢把聲愈來愈好聽

我覺得回落緊

我
最中意我個名

把聲一定差咗架喇
不過就技巧好咗搭救下

首越清醒越孤獨幾好聽
但唔知點解唔收落張新專輯到

五月二十過台灣睇

好羨慕

唔相信呢個世界出到第二個信
佢既性格 身型 創作 歌喉
全部都天生爲搖滾而設

如果啲人唔係成日將佢標籤做高音歌手就好
其實講高音佢又唔係真係話好撚高

當年第一次聽真係好震撼 起晒雞皮

次次唱呢首唱到死咁

佢唱嗰種撕裂但又未去到screamo嘅高音好撚正

其實佢可以唱到好高音
只不過佢要演出唔可以首首歌都set到咁高音
如果唔係演唱會要唱成20首咁既歌真係太辛苦
就好似'魂' 同埋'累了' 呢兩首歌已經唔係普通男歌手唱到
最重要係佢高音完全唔影響個聲音厚度

十年信迷

我都係
已經無辨法中意第二個歌手

想找到有你的街道~有你的街道~~~

想聽佢唱18&life

樂信團嘅靈魂人物 佢單飛真係好可惜 依家個團無咗佢=垃圾
但佢自己本人愈唱愈好聽

冇咗信紅唔到啫 唔垃圾嘅
個新主唱都幾好

火燒的寂寞 遠得要命的愛情
唱k 成日唱